悶........

入黎派膠la

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

diu 無人

Hi

我都好撚悶

大家近排有咩做,唔計發夢

我悶到唔想打機

上堂悶到pokai

上咩？

基本上今個sem d堂都悶到pk，特別係普通話同fyp堂

中學？

垃圾大專

都好啊，讀主先囉

diu啱既，雖然如果比我揀中學定大專，一定揀返中學

到你要grad, 煩搵工就會勁頭痛

宜家諗就已經覺得煩

同路人wor

大家加油捱埋佢